「無圖」 有冇人唔想女朋友著得少衫？

成日被其他男仔𥄫

無女朋友

閪婆樣

閪面好正

ig呢

Ig: piglettickle

好人一生平安

著得少布=雞
有男朋友都咁做=臭雞賤畜

睇到我扯哂旗！好想同佢瘋狂交配！瘋狂做愛！日屌夜屌！屌到行雷咁啪啪聲！屌到中出內射！射好射滿！一定要懷孕！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

lm

係 想唔著

第十張咁透嘅

入錯post

宜家啲 J 圖 post 真係蠱惑